stat 求教 true/false question

點解53嘅 answer係 5^(6)
而唔係6^(5)

5 options for friends to go to game 1
*
5 options for friends to go to game 2
*
5 options for friends to go to game 3
*
5 options for friends to go to game 4
*
5 options for friends to go to game 5
*
5 options for friends to go to game 6

so 5^6